[武俠驚] 有冇人有興趣玩軒轅劍 柒?

今日出左試玩，有人試左未

《軒轅劍柒》是一款即時制角色扮演遊戲，亦是經典RPG系列《軒轅劍》的最新單機作品。玩家將扮演遺孤太史昭，在動盪的西漢末年，為保護家人，踏上斬妖除魔、追尋真相之路。

故事背景

西漢末年，王莽代漢而立，國號為「新」。時年，石文現，石牛出，古墓開，各種符命與異兆紛呈。留侯墓出土了一片奇特的竹簡，連夜送交太史令。沒想到，當竹簡送達以後，當夜竟離奇失火，太史令滿門盡亡，竹簡也不翼而飛。
十年過去了，符命與異兆所預言的太平盛世並沒有到來。連年天災人禍導致民不聊生，百姓苦不堪言，各地紛紛揭竿而起。就在此時，消失十年的竹簡再度出現了，掀起一陣波瀾……

成個系列時序太過混亂係致命傷

等左好L耐

返緊工玩唔到

佢搞到好似為出而出冇時序咁

改左3D後已經冇左個種風格

覺得佢既劇情一流，但畫面/玩法/劇情都跟唔上

最後玩 軒轅劍陸 鳳凌長空千載雲

點都會玩 支持左雙劍好多年

講起雙劍
仙7死左去邊

本身講今年出 但好似仲未有消息
要等下年

LM

變左即時制

完全唔慣

玩住 博德之門3 先

手機得3同3外傳

沒有Domo 嘅軒轅劍，沒有狂徒嘅仙劍，沒有三上嘅包嚇死

都係垃圾

就算佢幾垃圾 都會支持到佢執笠為止

大概幾時會出正game？
down緊試玩

預計月尾

成日FF雲和山會拍電影／劇
天之痕電視拍到

電視劇千祈唔好有咩厚望

仙一拍到教主變咗哲學家

唯獨安以軒真係好似林月如

今集好似無domo 工作室？

好難由意大利拍到西安

無期待無傷害

手機有出3咩? 好似得天之痕?

ios有晒兩個

唔知用咩語言拍
不過個故事真心正

an機冇好想玩番

試玩完 1個鍾左右

劇情 因為試玩版 無咩特別野 都係傳統死全家
係今次死少個妹

音樂 就ok既 唔太格硬 但都無咩深刻bgm

配音 就角色都係面攤無咩表情架啦 係把聲算ok

個試玩版主要都係試打怪

有樣好 就係真係即時戰鬥黎
見到怪 就可以直接去打
唔係pkm個隻要再觸發

但個問題係 唔好當成動作遊戲

普攻 只係技能cd緊用黎拖下時間啫
唔講boss
細怪 好多攻擊時 你已經打斷唔到佢
變左你有你打 怪有怪打

打擊感麻麻 但算係睇到有進步既

技能個到 暫時見到主要係四型(牛，狼)兩個主動技
右下一個卷軸技
同埋天書大技

閃避 格檔 普攻都要好似ds咁扣氣力條
主要都係玩技能

其實隻game好似都係用回合制個個思路去做成動作game

最大大大問題係唔知做咩柒
好撚鍾意鳩用qte
打怪個啲都算 最頂唔順係
睇完動畫＞行幾步＞按e爬野＞睇動畫＞行幾步＞睇動畫

總結:唔算差 但唔係系列fans唔太洗第一時間買

意大利求其廠景咪算囉

未down完照推左先

當支持臺灣撚
不過都係出返2D好過

個戰鬥OK 打擊感唔差
但畫面就...以國產黎講合格喇

軒三同軒三外傳之後已經無玩。。。

淨係鍾意呢種風格

三同天之痕 當年黎講，美術真係頂級
故事又正

天之痕係咪最好玩

唔知正式版用唔用得返個save

影響不大 反正個流程好快就打返
雖然都無咩可能 但都想佢個正式版刪咁啲qte
好趕客

心入面得3同天之痕好玩，其他感覺未麻麻地。4都還好，5開始唔知做咩

識咁勁既法術都唔用嚟救妹

三 都正

試玩左
第一個感覺D角色眼神勁呆滯
唔講故事係一隻好普通action game
畫面係古劍三靚好多
但係古劍三美術有浸online game柒味
軒轅劍就暫時美術撲素好D
冇online game柒味
動作我覺得好過古劍老閪加D金光落去
古劍玩左陣覺得小怪D血長到弱智冇玩
所以打擊感冇乜印象
軒轅劍玩落覺得都合理幾刺激
我覺得唔講畫面軒轅劍係好過古劍

仲有無中裕司既夢幻之星

6同6外傳個故事又差又悶到爆, 節省慢講句野都慢過西
打到一半棄左game
呢隻睇定d先

我玩到仙劍5外傳， 之後已經無玩

3d 化之後已經冇玩

係呀，以前細個勁鐘意雪和山同埋天之痕
3D之後無哂興趣

雲和山

玩到5外傳
6 同6外就玩左一陣無玩
想整靚畫面但人設故事遊戲性都唔吸引
就算理解係想迎合市場，但整到隻game 咁真係寧願佢咪出
寧願佢出返水墨畫風再著重返玩法同劇情
好似天命，俠客2d 但好好玩

玩落感覺係時代發展所以啲texture唔差
但技術仲係幾年前甚至更耐
唔睇texture其實睇畫面動作係似好耐之前既3D畫面online game
成碌木飛落黎穿過個人都有

天之痕 好玩在 同時有咁多神器係入邊

有冇人買過手機版個隻天之痕同三?

商業味重 垃圾作品

值得買
回憶返晒來，上網跟攻略玩下個煉妖壺細個玩冇深究

lice推，不了

玩得過, 移植得唔錯,
但無記錯個mon會有2條黑邊

個妹之後都好似死左

你話試玩版定正式版?
試玩版就唔洗理
因為之前出既gameplay 個妹係女2
仲有好多戲份

正式版最尾會唔會死我就唔知啦

試玩見佢中箭後好似香左咁
等出正式版先知

呢個你可以放心 之前出既gameplay
個妹後面仲會幫你手打怪
係咪可操控角色就唔知

點解咁快就討論劇情劇透

點解可以到而家都唔講幾時出
10月下旬

PS4版係12月10日

12月10日係日版PS4
STEAM 同 PS4 都係10月尾
但10月已經過左3份1都仲定到日子

但10月已經過左3份1都仲未定到日子

好耐無玩武俠驚

玩返個感覺既特別,幾有回憶

戰鬥系統都係麻麻,D捲軸好似好雞肋,D效果暫時唔覺有咩特別創新

每次淨係可以出一招技.技能要切換果下有硬值一秒真係弱智

不過都會睇定價,平可能買黎玩下

貴就算

無得skip故事 睇多過打同上一集一樣

部電腦太癈要玩 PS4 版

每10秒就會有明顯DROP FPS問題疾一疾
有無開光追都一樣 GPU係2070S

今次劇情應該好短
10月31日出唔出倒呀

故事畫工軒三正傳最正

天之痕就系統比正傳好左，但畫功少左西洋風，無正傳咁有中西味道

仙劍只有仙1

但故事同畫功軒三好D

如果劇情純係因為試玩先咁既都好D
但正式都係咁既演出手法真係唔掂
淨係QTE接劇情已經又多又無謂

唔會為咗試玩而唔同劇情
9成9正式都係一樣

我寧願佢中間CUT左D野無加入去
如果細個同大個段劇情咁樣交接真係好核突

古劍3正喎

你喜啦

岩岩完左成個試玩
先講畫面佢真係唔多合格，貼圖一般，人物面無表情
隻game優化都好差下，連播片頭動畫一轉鏡頭就lag半秒
360轉view都係lag下lag下咁
因為成本問題佢冇咩落本去做人物建模
連死全家同死阿妹都要因為遮掩依個缺點而要主角無情緒起伏
再講戰鬥佢唔夠爽快轉mode又停半秒
檔格閃避魔法、大技乜都有就係唔知重點係乜
如果佢係可以用啪藥過關個系統上限就唔駛搞咁多野

其實市面好多高水平2D作品
上年Disco Elysium 拎埋the best rpg 咪又係2D

照出2D算啦
走咗咁多代3D根本就唔work
而家高不成低不就

PV3

仙4都正

29號出

諗緊買唔買限定版

上次軒6買完之後覺得伏伏地= =

古劍三d美術風格太浮誇，我完全接受唔到去番仙3，4嗰種就最正

今日傳古劍班老臣子全部走撚晒
有冇4都係一個問題

下村陽子

btw同watch dog撞日子，邊有咁多時間玩

穹之扉垃圾到仆街
玩到唔知邊度停咗玩唔落。。。
男女主角啲對面同表情十足十木頭人
以前初初整3d嘅肆同蒼之濤都唔會咁

唔轉三d仲有癬把人玩

D配角D樣好雜卒

玩番楓之舞好過

軒三同天之痕神作

手機APPS隻天之痕特價8蚊買左, 最衰係冇FULL SCREEN

軒轅劍係仙俠
唔係武俠

點解你又識軒轅劍

我只會玩返3同4 無得輸

識玩 天之痕結局玩到喊 （當年）

我乜都識

擺脫2D同回合制 係進步
但啲人個樣都係冇變化

細路仔個劇情似係抄足plague tale (特別係某人中劍那一下)

劇情對話有左D 對話選項, 覺得今集想做到好似電影式遊戲咁, 好似底特律, 殺機個D咁, 但對話好似唔可以飛, 希望D選項係有唔同結果

戰鬥暫時望落同古劍3差無幾, 但流暢度都OK

屌實屌硬嫁啦
但我寧願佢出返傳統RPG模式
出技召喚食藥